旺角頭先有班古惑佬渣斧頭咩料呀

分明狗仔想製作無警狀態恐慌

渣古

Diu

屌

淨係行過無事發生？

等班勇武手足忙完先出黎攞彩， 真係食屎狗

睇片響度屌屌屌， 唔太清楚

斧頭幫

睇緊01直播班popo 彌敦道執緊垃圾， 班mk佬應該走晒

禽晩又唔見佢地出黎

出嚟獻世

唔帶罩咁強

旺角毒氣瀰漫
香港人真係唉 幫唔落

警黑合作

頭先經過彌敦道班狗又走， 屌佢老母垃圾狗執執下垃圾就走左去， 冇咩責任心